八鄉南門口勁多鄉黑

起碼6個黑警
仲有民安
同班鄉黑有講有笑
真係冒住生命危險入去投票
好彩冇事

細膽小小見到咁嘅牆面都可能會避

ps：唔敢影，附上投票人數一張（朱凱迪對鄉黑）

Heidi都仲生區區你驚咩野

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

你入去投票啫，佢鬼知你投邊個咩
你投完，如果經過對家班助選團，應該講聲加油，你地贏硬

佢出名啫 共狗唔夠膽明槍明刀對付出名嘅人 另外留意到被自殺嘅人都係出生喺單親家庭

Push

拍片please
拎來做證據